警察，我架車唔見咗 Σ( ° △ °|||)︴ - oice

好好笑！

好似好耐無見過一心出現
隻game原來仲出緊

喺用咗光輝歲月既角色寫既故事，唔喺光輝個遊戲黎架。喺一個平台，叫做-oice

等我下集用一心寫笑話先~